其實石油危機油價嘅歷史高位係12蚊

根本油價唔係平好無？

唔駛計通漲美金購買力每年跌?
1973年12蚊等於而家70蚊